點樣先可以忍住唔stalk個ex

成日都睇佢whatsapp ig 幾時last on
幾個鐘冇on就會諗係咪同第二條女好開心咁出緊街
好攰 日日都好掛住佢

Block唒去

online緊你又會覺得佢同條女傾得好開心嘅啫

Blk 7條pk 我喺度陪你

從來無咁做過

好中

唔捨得

多謝

搵人分散注意力
做啲自己鍾意做嘅嘢

餵你食薯條喇 唔好喊

當你已經Stalk左好幾年之後
已經唔再理忍唔忍依個問題

翻工都專心唔到

幾年都放低唔到？

我想佢喂我食wor

. 樓主分左手幾耐? 我都有咁既病態...... 成日睇佢幾時ONLINE, ....就算睇到幾ONLINE都唔會搵佢, 因為明知道 晒氣, 真係發覺自己傻

離別了若想心安 先不要每夜重翻舊案

個幾星期

就算佢online都唔會覆我

放低放低了

X 2

等佢見到我喂你食 佢就會妒忌
佢咪返嚟你身邊

block都冇用 要刪哂去

係真就好

係佢未搵到另外一個嘅情況下
作為男人 點都會有啲妒忌嘅

邊會捨得
最衰iphone又會彈d當年今日嘅相
逼我睇翻以前有幾sweet

咁都只係出於好勝 唔係愛我
雖然我仲愛佢 但係我都想有人愛我
做人真係好自私

有時係到諗 點解可以對一個曾經愛過嘅人咁絕情

你又啱
仲有好多人比佢更愛你
唔好咁啦

愛嘅反面就係恨
Sad but true

我地和平分手架wor

btw 你好得閒wor
多謝你陪我放負

我都試過wor ........ 三日之後就招呼都無打

想聽故仔
可以加tg

因為我都試過咁
當我好天真以為世界上係真係可以和平分手
過幾日之後
就變咗仇人
就發覺係冇可能嘅

鬧交分手定點先

和平分手

仲講到
大家都好理解大家嘅觀點
大家都係為對方好
但最後。。。

愛你既時候乜都好CARE你, 唔愛你既時候, 你一文不值

我都係咁wor。。。
傾果陣感覺大家都好真誠....

我覺得我之後可能都會變到好似你咁

你諗下其實佢做咩都唔關你事了
有冇第二條女都好都唔會想同返你一齊
想同你一齊自會揾你

建議你唔好留意人地既秘密,太親近既接觸會令自己好辛苦不特止,承唔承受到都係一個問題

唔通一直活係回憶到咩 係時候move on啦

係呀
仲播情歌
講啲歌詞點咩點咩好似
。。。

呢句說話好似把刀大大力咁插落個心到

就算只有0.1%機會我都唔捨得放棄

Time can heal 大家傾下 釋放下心入面嘅壓抑

慢慢就會變到想睇佢幾時死

......wtf 我地都係...

你係最近分手？

同好多朋友一齊傾過了
啱啱分果幾日都ok 依家越泥越掛住

後面先要傾多啲

等於戒煙咁 越耐就會越想食 但係你要忍住 就會過去㗎

係啊 好驚 唔會相認掛

我話係會唔會嚇親你？

傻啦～
唔係

唔知要等到幾時呢....

因為我自己都係受緊

咁要睇施主你嘅造化
同埋身邊有冇好嘅朋友

一齊加油

我個段係初戀

想知加一
啱先又stalk到佢同朋友去lkf

但係唔係麻煩d frd 係咁放負

sameee 第一個真心愛嘅人

一定好易亂諗

夠義氣嘅friend會明㗎啦
放番啲正能量俾你呀嘛

其實stalk 咪stalk 囉，啱啱分手冇耐係咁架啦
仲掛住嘅點都會忍唔住睇嘅，因為我之前被分手都係咁
時間會慢慢幫你，唔洗刻意忘記

究竟可以有幾似？

分手後半年都stalking

嚇親

冇㗎，忍唔到㗎 由自己啦

係要等時間沖淡...

最快嘅方法 係要唔好逼自己 去忘記佢 ，然後再搞清楚你對佢念念不忘嘅位係邊。

好痛苦

緣份黎 唔好怕

知道

多謝巴打

出街del wts ig 返到屋企再down返
久而久之就無左stalk呢條癮

咁癲 app都del埋

希望緣分會將佢帶返比我

唉
希望無仔撩佢

不過其實 我同佢係分過一齊番 再分
所以覺得分咗就唔好再奢望會一齊返
因為其實好易再分
有一就有二

樓主 咁樣係好正常 我同ex分左手成年幾 我仲日日stalk幾時 online 仲會stalk 埋佢有無follow咩新囡囡

但之後純粹好奇 但個份感情應該不再

我係仲等緊
等佢所講嘅嘢唔係呃我 等佢會識得兌現自己嘅承諾唔再信口開河
我對佢有信心 因為愛佢 我唔信佢會要我等一生都做唔到
如果有人呃我 我一定會唔再信佢 但係呢個人例外
如果有人冇對我守承諾 我會好憎佢 但呢個人例外
我話過要結婚之後先扑嘢 但係呢個人例外
我唔鍾意人咁惡鬧我 但係呢個人例外
佢係我嘅one of a kind
所以我仲想知佢嘅嘢
我覺得我有一日會發現 原來佢從來冇呃我 佢只係兌現承諾兌現得慢咗少少
我相信佢 我會一直等落去

其實自己一個更開心

其實真心都唔知係好奇 定 味放低

利申 有事都仲會打電話俾ex

我一開始都好似你咁諗

我都係咁 我都仲係好想等佢

搵個一個比佢更加好嘅咪唔需要再睇

可唔可以唔好再咁似
我都係咁
所以理性嘅我都知道唔會再同佢一齊翻
就算佢搵翻我都好
但係我都係唔捨得啊

快d move on啦年幾咁耐

唔好啊
你值得一個更愛你嘅人
翻翻現實啦

未ready住

本身就已經由小學識 一直keep到大學先拍拖 拍左5年幾有第三拍先分手

好難想像八年嘅感情點樣放低

樓主姓林？

我都盼望過

唔係

唔好
我淨係要佢咋

既然咁似
我相信你同我一樣
好快會recover
Support sis

放心 時間會令你唔再咁做

我第一次分手都係咁諗架
但係復合翻又分手
你就知道其實佢唔愛你啦
愛你點會捨得你唔開心wor
要愛自己啊～

thanks 巴打

true

所以我都仲未放低到

大家係對方既人生都留低左好多人同事

無論大家既common frd 定送比對方既野都多到數唔晒執唔晒

我諗可以做既就係learn to live with them

雖然我仲未做到，次次見到佢ig post story都會即刻睇

佢開心我會開心 佢唔開心我都會想關心佢

但我知道呢啲野只不過係假象 就算大家係留埋一齊

當初無解決到既問題 都會再次出現

就算一齊留只不過係將死刑拖長去執行

我唔想晒左佢既時間 可能佢都值得更好

唉 仲好撚掛住佢呀！！！！！！

都話緣份黎～
No need thanks

Block

但係我愛佢啊

隔離po講嗰個是咪你

依家同你講緊都stalking ...... 係咪有幻想佢有一日會搵你？

巴打好偉大希望我地都可以move on到

唔係叫你放棄
你捉到個拳頭咁緊有咩用？ 辛苦自己
放開手又係另一番風景
有時候係你既就係你既
兜兜轉轉都會返嚟你身邊
唔係你既你日日點樣睇實都好 都會走
不如鬆開手 等對方同自己都好過d

不過我明 我自己都鑽咗一年牛角尖
你約多d 朋友 做下運動啦 咁時間會過得快d

我明 我真係明
好難去強逼自己唔愛一個人
但係絲打愛佢嘅時候都要記得愛自己！

我唔信我個ex咁l惡

你都係 你識咁諗就好了

呢排都有開始做運動
努力be a better me

重點係 其實大家都仲中意大家

你都要加油 如果係和平分手既

其實當上左一堂 佢同你講過既問題

你試下去諗去改變自己

當你真正改變到既時候 你就發覺你唔再需要佢

我啱啱分 就比我諗唔開多幾日啦
總係旁觀者清

三日 三日好啦 比多咗你架啦

可能愛自己得20% 30%？
愛佢多啲

愛情總有無奈嘅地方

比多幾日啦喂

見你同病相連先比三日你咋

比ex stalk真係好撚柒煩

俾三年我都唔夠

點樣先可以忍住唔stalk個ex

你兩個基佬有咩咪自己傾掂佢 洗咩上嚟連登開post

咁學習下愛自己多d啦～
你嘅人生佢唔會負責架
愛自己 然後活得更加精彩先得㗎嘛～

分咗成個月 重好掛住

真絲

比d信心自己！

仲係依然好需要每晚互覆一次晚安先訓得著

咁一齊啦

咁你呢？

咁好 佢會覆你
但係又好似比緊假希望自己咁

但係當佢已經成為你生活既一部分 有佢先係生活唔係生存

我兩個禮拜啦

其實唔係有任何希望 只係佢知我依然好需要佢 佢先會覆..
其實佢都已經有兩三個新既人 係我自己仲係到等佢

陪埋你呢三日

好頹 成日諗如果點 會唔會點點點

傻傻的等待

好啦

好聽話 安慰

都已成過去啦

如果你需要人聆聽下
就搵我啦

唔好stalk人啦 stalk完都唔會一齊返

好
人間有愛

知啦

Stalk佢每日指定動作黎 會唔會有新女女

其實都明知佢唔會翻黎 不過就係唔小心等左佢

係時候唔小心忘記佢啦

以為自己開緊po
加油呀絲打

你都係

哈哈我都係會咁
雖然已經唔係好傷心
但都總係想知佢做緊乜
有時會stalk 佢啲friend ig見到佢哋去玩

出力d忍啦屌你

迫自己唔睇
迫自己做其它野
迫自己墮落
迫自己飲酒
迫自己食煙
迫自己做唔鐘意做既野
迫迫下你就會想死
迫到自己頂唔順
迫到想死
迫到自己想唔理一切 想解脫

這樣是不對的

唔係咁既話
可以點

其實感情可以話係人嘅最大弱點
亦都係人嘅可貴之處
有弱點係去克服 改變
而唔係浪費人生

正能量

睇完又唔會開心 咪又係係到ff 咁不如唔好睇
睇多排/睇到厭就唔會再睇嫁啦
得時間幫到你 放過自己啦絲打

執返個橙好走啦
都咁樣 仲要再比人羞辱多幾多次
比個位置你做sp可能你都肯

唔需要逼 愈逼自己唔諗等於令自己諗佢

順其自然 想stalk就stalk個夠 諗就諗到飽 喊餐死仲好

久而久之有一日唔再睇 唔再諗 唔再喊就冇事了

我都想正能量
但性格天生
好難變
要改變其實即係迫自己
迫自己逆轉天性
咁樣做人真係好辛苦好有壓力

又唔使話改變嘅
係你諗嘢嘅角度
又唔關性格是嘅
或者學識點去應對
搵渠道抒發自己壓力

好難受
感覺生存既20年
都係浪費時間

生存嘅意義唔係只有愛情嘅
一定要明白呀

唔傾咪唔傾 傾左會仲hurt 知太多未必好
帶眼識人 及早止損

樓住男？
性格好似

咁溝通下唔得咩如果係唔愛可以拒絕我
點解要做到完全將我係佢世界消失

其它都擁有過
但唯獨愛我未有過
未試過拍拖
未試過拖女仔手
未試過同女仔單獨出街
未試過深深的一吻
未試過擁抱
未試過做愛
未試過真正愛一個人
我不懂人世間的愛
不明白雙愛既感覺

1. 傾左都係同一結果
2.有難言之忍
3.有第三者 唔想理你
自己觀察到咩

你再繼續向前行
行遠啲
你就可以做到以上你想做嘅嘢

唯一方法真係del電話block佢 你要知無論你點諗點睇都好 你都唔會知佢做緊乜 你只會唔開心 而佢冇影響 所以唔好做多餘既野

so true

真絲啊
點解似啊

咁你就當佢係仆街
唔值得你愛啦
慢慢釋懷呢樣嘢

咁係你仲後生啫

愛情真係好奇妙架
話泥就泥 但係都話走就走
到時你就會自自然然知道咩係愛

20歲了 仲未拍過拖 真係好失敗
出街見到愛人一對對 真係好心up

仲要等幾耐
已經要崩潰了

我仲未放棄你

愛情來的太快 就像龍卷風
來去一樣

我明 仲要stalk埋佢現任

你明唔明？
可能佢都知道，但就係做唔到呀

死狗咁樣搵佢然後俾佢鬧到仆街 咁樣就會醒㗎啦

因爲佢想知發生咩事

改到的係缺點，
改唔到的係弱點⋯⋯

無新仔溝你？

雖然唔知你的故事係點，
但個一刻，佢要走，就未必真誠

20歲啫 仲有大把時間
我都係23先出a0 pool

忍住一口氣全封鎖啦

但比人stalk嗰個會反感

全部都做過曬
然後你就會明白除咗呢個人你就再愛唔到其他人

唔可以當係仆街
因為當係仆街你會仲辛苦
你會覺得自己點解咁犯賤咁愛一個仆街

有冇積極d識下人啊
同埋增值下自己
未拍過拖唔代表你個人唔好架

咁去克服 面對 增強

早晨

鏟左佢咪得

咪癲啦
Move on ok?

斬死佢

自欺欺人，佢係你個心入面的話，點鏟？

你日日睇就真係係心啦

「真係以為係自己寫」

你今日心情好似幾好咁啵
今日有番啲陽光
吸引多啲

唔睇，唔代表唔係自己個心裡面

吸收*

夜晚容易唔開心d
同大家傾完都好d

射手？

關咗個last online function 啦，唔好咁痴線好冇？

我專登為左佢開翻

Nono

Okayyyyy fineeee .....

你係？

射手呀

佢話唔捨得，你都仲咁好心繼續答佢，巴打人真好。又要開post問人點做，人地答左又唔捨得又呢樣個樣，比我就一句你都係收皮啦就算

亦都明白到 感情呢回事
唔係話放低就可以放低嘅
我諗大家都知道唔睇就可以
奈何人係感情嘅動物
每個人嘅面對方法或者需要嘅時間都唔同
我只係覺得 人係唔開心嘅時候
有人陪 有人傾訴下會係好啲

PK就係PK, 自欺欺人的話好咩？

我都覺巴打好好人其實個心知道點做嘅 但係做唔到

射手係點樣 冇點研究過星座

冇嫁，雖然好直接，但人最後都係靠自己，知道左唔做就冇可能有人幫到你。加油啦

你認識下我咪知囉

多謝你

巴打好有趣

有趣就快啲做個朋友
你仲等乜嘢？

chur

你肯加未啫

應該係怕煩唔想解釋之後就不了了之

恐怕23歲的我仍是單身

同班女同學都有仔
點識

唔好忍喇，照睇，喺網上面咋嘛，唔緊要啦

唔好focus係班上面d女仔未得囉
搵d興趣學下？

唔得

有呀
學緊結他
但學左好多年都唔識

樓主

叫你ex block你咪得

結他

結識她

Ig睇到last on㗎咩

開咗咪睇到
Active xx m ago

搞緊gag架？

自彈自唱溝女

你唔理我 有咩辦法

結他
結識她

我同你嘅意思係一樣㗎

當你將focus 係佢身上既時間做其他事
你會發現人生有更多野值得你在乎

del 曬啲whatsapp ig, 提自己唔好開，
咁就唔會睇。
不過都係要時間，時間耐咗慢慢就冇乜感覺。
一開頭真係地獄。

25歲先拍第一次
20歲真係小料啦

原本我都以為放咗咗 都成年
結果呢幾日又突然好掛住佢
你講既我都一直有做緊 只係呢幾日果種心情又浮返上面

halloween冇出去玩咩

係咪你陪我出先？
我唔會自己一個出咯

你呢

我都係尋日特別sad

自己一個出去可以識女女

手賤 wts問佢最後一樣要做既野 佢覆咗 同時真係應該呢世無咩都唔會再搵佢/我

有女女先出

唔記得今日halloween冇約人
而d friends以為我有人約冇約我

毒

陪你毒

話咗陪你架嘛

連登有愛

好似變左我陪你咁wor

咁你可以唔陪嘅

餵你食薯條 啊～

講下咋 報恩時間

啱啱自己自己喂左自己食

唔可以tg傾下？

過份 自私食

懶得dl翻tg

獨食難肥啊

Excuse
Fineeee

咁如果本身肥

樓主，試下熄 last seen

過多兩日試下

你記得仲有2 days
Touching

好彩唔肥啫

睇下得唔得啦

I have faith in you
都話陪你囉～

咁就最好啦

不過再食就肥啦冇得再喂薯條

兩日咁短

時下啲男仔都鍾意微胖
太瘦都唔好

你
可
以
的

老實講你係輸俾自己
爭氣啲

明明個意思係d肉要生係適合嘅地方
不過瘦唔係為左溝仔 係為左著靚衫

係咩？ 但我理解唔係嗰個意思

Block哂佢。 del 電話， fb, ig. 真正幫到你。

你理解左d咩

即係唔一定淨係個胸
咁條腰呀 肚呀 同埋大髀呀
都可以有肉㗎嘛
有少少肉先好攬㗎嘛

女仔我唔知 但係男仔有肉都真係好好攬
高高大大 但係以後冇得再同佢攬啦

幾高呀 你又幾高呀

唉
個ex一定同條新女好開心

米八五
我得米六

好辛苦wor kiss kiss 你係咪要吉高腳

仲會頸痛
但係好浪漫架

係咩 我覺得個女仔好辛苦
因為我初戀都係160

睇黎巴打都好高
愛佢就唔辛苦

矮你個個1-2cm
愛佢所以登佢辛苦

俾首歌你聽呀

Be alright - Dean Lewis

聽下先

咁你踎低未得囉

我要做鐘樓駝俠

好sweet

其實都係佢吉高多啲

話說巴打用左幾耐先放低左

我覺得自己應該都容易放低到嘅
但係冇咩勇氣再全心全意咁愛人
怕怕

錯頻 sorry